# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR FusionDirectory Project
# This file is distributed under the same license as the FusionDirectory package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# fusiondirectory <contact@fusiondirectory.org>, 2021
# Choi Chris <chulwon.choi@gmail.com>, 2021
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: FusionDirectory VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: bugs@fusiondirectory.org\n"
"POT-Creation-Date: 2025-02-11 10:47+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2018-08-13 20:04+0000\n"
"Last-Translator: Choi Chris <chulwon.choi@gmail.com>, 2021\n"
"Language-Team: Korean (https://app.transifex.com/fusiondirectory/teams/12202/ko/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: backend/supann/class_supannConfig.inc:29
#: backend/supann/class_supannConfig.inc:51
#: management/groups/supann/class_supannGroup.inc:28
#: personal/supann/class_supannAccount.inc:32
msgid "SupAnn"
msgstr "SupAnn"

#: backend/supann/class_supannConfig.inc:30
msgid "SupAnn configuration"
msgstr "SupAnn 구성"

#: backend/supann/class_supannConfig.inc:31
msgid "FusionDirectory SupAnn plugin configuration"
msgstr "FusionDirectory SupAnn 플러그인 구성"

#: backend/supann/class_supannConfig.inc:55
msgid "SupAnn RDN"
msgstr "SupAnn RDN"

#: backend/supann/class_supannConfig.inc:55
msgid "Branch in which SupAnn structures will be stored"
msgstr "SupAnn 구조가 저장될 브랜치"

#: backend/supann/class_supannConfig.inc:60
msgid "SupAnn mail for recovery"
msgstr "복구를 위한 SupAnn 메일"

#: backend/supann/class_supannConfig.inc:60
msgid ""
"Allow the use of mail addresses from the personal mail address field from "
"SupAnn account for password recovery"
msgstr "비밀번호 복구를 위해 SupAnn 계정의 개인 메일 주소 필드에서 메일 주소 사용 허용"

#: backend/supann/class_supannConfig.inc:65
msgid "Show mailForwardingAddress field"
msgstr ""

#: backend/supann/class_supannConfig.inc:65
msgid "Show the field mailForwardingAddress as an editable field"
msgstr ""

#: backend/supann/class_supannConfig.inc:71
#: backend/supann/class_supannConfig.inc:93
#: backend/supann/class_supannConfig.inc:115
msgid "Custom types and their labels"
msgstr ""

#: backend/supann/class_supannConfig.inc:75
#: backend/supann/class_supannConfig.inc:97
#: backend/supann/class_supannConfig.inc:119
#: backend/supann/class_supannConfig.inc:231
#: backend/supann/class_supannConfig.inc:362
#: personal/supann/class_supannCMS.inc:103
#: personal/supann/class_supannCMS.inc:113
#: personal/supann/class_SupannCMSAffectationAttribute.inc:44
#: personal/supann/class_SupannCMSAppAffectationAttribute.inc:37
msgid "Type"
msgstr "타입"

#: backend/supann/class_supannConfig.inc:75
msgid "String that will be stored between {} in supannMailPrive"
msgstr ""

#: backend/supann/class_supannConfig.inc:79
#: backend/supann/class_supannConfig.inc:101
#: backend/supann/class_supannConfig.inc:123
#: backend/supann/class_supannConfig.inc:162
#: backend/supann/class_supannConfig.inc:207
#: backend/supann/class_supannConfig.inc:235
#: backend/supann/class_supannConfig.inc:282
#: backend/supann/class_supannConfig.inc:339
#: backend/supann/class_supannConfig.inc:366
msgid "Label"
msgstr "라"

#: backend/supann/class_supannConfig.inc:79
#: backend/supann/class_supannConfig.inc:101
#: backend/supann/class_supannConfig.inc:123
#: backend/supann/class_supannConfig.inc:235
#: backend/supann/class_supannConfig.inc:366
msgid "Label shown for this type"
msgstr "이 유형에 대해 표시된 라벨"

#: backend/supann/class_supannConfig.inc:85
msgid "Custom supannMailPrive types"
msgstr ""

#: backend/supann/class_supannConfig.inc:97
msgid "String that will be stored between {} in supannTelephonePrive"
msgstr ""

#: backend/supann/class_supannConfig.inc:107
msgid "Custom supannTelephonePrive types"
msgstr ""

#: backend/supann/class_supannConfig.inc:119
msgid "String that will be stored between {} in supannAdressePostalePrivee"
msgstr ""

#: backend/supann/class_supannConfig.inc:129
msgid "Custom supannAdressePostalePrivee types"
msgstr ""

#: backend/supann/class_supannConfig.inc:137
msgid "Supann Civilite"
msgstr ""

#: backend/supann/class_supannConfig.inc:138
msgid "Values available for supannCivilite"
msgstr ""

#: backend/supann/class_supannConfig.inc:149
#: backend/supann/class_supannConfig.inc:180
#: personal/supann/class_supannAccountStatus.inc:55
#: personal/supann/class_supannAccountStatus.inc:70
#: personal/supann/class_supannAccountStatus.inc:130
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: backend/supann/class_supannConfig.inc:154
msgid "Custom resources and their labels"
msgstr "사용자 지정 리소스 및 레이블"

#: backend/supann/class_supannConfig.inc:158
#: personal/supann/class_supannAccountStatus.inc:64
#: personal/supann/class_supannAccountStatus.inc:129
msgid "Resource"
msgstr "리소스"

#: backend/supann/class_supannConfig.inc:158
msgid "String that will be stored between {} in supannRessourceEtatDate"
msgstr "supannRessourceEtatDate에서 {} 사이에 저장 될 문자열"

#: backend/supann/class_supannConfig.inc:162
msgid "Label shown for this resource"
msgstr "이 리소스에 대해 표시된 라벨"

#: backend/supann/class_supannConfig.inc:168
msgid "Custom resources"
msgstr "사용자 정의  리소스"

#: backend/supann/class_supannConfig.inc:176
msgid "Allowed substates for an account"
msgstr "계정에 허용 된 하위 상태"

#: backend/supann/class_supannConfig.inc:180
msgid "Active status this substatus is tied to"
msgstr "이 하위 상태가 연결된 활성 상태"

#: backend/supann/class_supannConfig.inc:183
#: personal/supann/class_supannAccountStatus.inc:73
#: personal/supann/class_supannAccountStatus.inc:269
msgid "Active"
msgstr "활성화"

#: backend/supann/class_supannConfig.inc:183
#: personal/supann/class_supannAccountStatus.inc:73
#: personal/supann/class_supannAccountStatus.inc:276
msgid "Inactive"
msgstr "비활성화"

#: backend/supann/class_supannConfig.inc:183
#: personal/supann/class_supannAccountStatus.inc:73
msgid "Suspended"
msgstr "정지된"

#: backend/supann/class_supannConfig.inc:186
#: backend/supann/class_supannConfig.inc:203
#: personal/supann/class_supannAccountStatus.inc:76
#: personal/supann/class_supannAccountStatus.inc:131
msgid "Substatus"
msgstr "하위 상태"

#: backend/supann/class_supannConfig.inc:186
#: backend/supann/class_supannConfig.inc:203
msgid "LDAP value for this substatus"
msgstr "이 하위 상태에 대한 LDAP 값"

#: backend/supann/class_supannConfig.inc:192
msgid "Substates"
msgstr "하위 상태"

#: backend/supann/class_supannConfig.inc:199
msgid "Labels for custom substates"
msgstr "사용자 지정 하위 상태에 대한 레이블"

#: backend/supann/class_supannConfig.inc:207
msgid "Label shown for this substatus"
msgstr "이 하위 상태에 대해 표시된 레이블"

#: backend/supann/class_supannConfig.inc:213
msgid "Custom labels"
msgstr "사용자 정의 라벨"

#: backend/supann/class_supannConfig.inc:222
#: backend/supann/class_supannConfig.inc:398
#: personal/supann/class_supannCMS.inc:33
msgid "Multiservice card"
msgstr "멀티 서비스 카드"

#: backend/supann/class_supannConfig.inc:227
msgid ""
"Card types and their labels. Please prefix with {ORIGIN} for non standard "
"types."
msgstr "카드 유형 및 레이블. 비표준 유형의 경우 {ORIGIN}으로 시작하십시오."

#: backend/supann/class_supannConfig.inc:231
msgid "Card type"
msgstr "카드 유형"

#: backend/supann/class_supannConfig.inc:241
msgid "Card types"
msgstr "카드 유형"

#: backend/supann/class_supannConfig.inc:258
msgid "Card sources"
msgstr "카드 소스"

#: backend/supann/class_supannConfig.inc:258
msgid "Multi service card possible sources, with format system@domain"
msgstr "system@domain 형식의 다중 서비스 카드 가능한 소스"

#: backend/supann/class_supannConfig.inc:266
msgid "Allowed formats for multiservice cards"
msgstr "다중 서비스 카드에 허용되는 형식"

#: backend/supann/class_supannConfig.inc:270
msgid "Technology"
msgstr "기술"

#: backend/supann/class_supannConfig.inc:270
msgid "Technology name in uppercase"
msgstr "대문자로 된 기술 이름"

#: backend/supann/class_supannConfig.inc:276
msgid "Encoding"
msgstr "인코"

#: backend/supann/class_supannConfig.inc:276
msgid "Encoding name in uppercase"
msgstr "대문자로 된 인코딩 이름"

#: backend/supann/class_supannConfig.inc:282
msgid "Format label"
msgstr "라벨 형식"

#: backend/supann/class_supannConfig.inc:291
msgid "Card formats"
msgstr "카드 형식"

#: backend/supann/class_supannConfig.inc:299
msgid "Domains for card applications"
msgstr "카드 애플리케이션용 도메인"

#: backend/supann/class_supannConfig.inc:303
msgid "Option"
msgstr "옵션"

#: backend/supann/class_supannConfig.inc:303
msgid "Attribute option to use, starting with x-"
msgstr "사용할 속성 옵션, x-로 시작"

#: backend/supann/class_supannConfig.inc:309
#: personal/supann/class_supannCMS.inc:115
#: personal/supann/class_SupannCMSAppAffectationAttribute.inc:47
msgid "Domain"
msgstr "도메인"

#: backend/supann/class_supannConfig.inc:309
msgid "Domain to use"
msgstr "사용할 도메인"

#: backend/supann/class_supannConfig.inc:317
msgid "Card application domains"
msgstr ""

#: backend/supann/class_supannConfig.inc:326
#: personal/supann/class_supannAccount.inc:325
#: personal/supann/class_supannAccount.inc:339
msgid "Consent"
msgstr ""

#: backend/supann/class_supannConfig.inc:331
msgid "Objects which may be used as tag in supannConsentement"
msgstr ""

#: backend/supann/class_supannConfig.inc:335
msgid "Object"
msgstr "오브젝트"

#: backend/supann/class_supannConfig.inc:335
msgid "Consent object"
msgstr ""

#: backend/supann/class_supannConfig.inc:339
msgid "Label shown for this object"
msgstr ""

#: backend/supann/class_supannConfig.inc:345
msgid "Consent objects"
msgstr ""

#: backend/supann/class_supannConfig.inc:358
msgid "Types which may be used as value in supannConsentement"
msgstr ""

#: backend/supann/class_supannConfig.inc:362
msgid "Consent type"
msgstr ""

#: backend/supann/class_supannConfig.inc:372
msgid "Consent types"
msgstr ""

#: backend/supann/class_supannConfig.inc:390
msgid "Features"
msgstr ""

#: backend/supann/class_supannConfig.inc:393
#: personal/supann/class_supannAccountStatus.inc:35
msgid "SupAnn status"
msgstr ""

#: backend/supann/class_supannConfig.inc:393
msgid "Show SupAnn status tab"
msgstr ""

#: backend/supann/class_supannConfig.inc:398
msgid "Show Multiservice card tab"
msgstr ""

#: backend/supann/class_supannConfig.inc:403
#: personal/supann/class_supannFC.inc:33
msgid "France Connect"
msgstr ""

#: backend/supann/class_supannConfig.inc:403
msgid "Show France Connect tab"
msgstr ""

#: management/groups/supann/class_supannGroup.inc:29
msgid "SupAnn group"
msgstr "SupAnn 그룹"

#: management/groups/supann/class_supannGroup.inc:41
msgid "Information"
msgstr "정보"

#: management/groups/supann/class_supannGroup.inc:44
#: personal/supann/class_supannCMS.inc:108
#: personal/supann/class_supannCMS.inc:118
#: personal/supann/class_SupannCMSAffectationAttribute.inc:69
#: personal/supann/class_SupannCMSAppAffectationAttribute.inc:62
#: personal/supann/class_supannAccountStatus.inc:87
msgid "End date"
msgstr "종료일자"

#: management/groups/supann/class_supannGroup.inc:44
msgid "Date at which the validity of this group ends"
msgstr "이 그룹의 유효 기간이 종료되는 날짜"

#: management/groups/supann/class_supannGroup.inc:49
msgid "Readers"
msgstr "독자"

#: management/groups/supann/class_supannGroup.inc:49
msgid "Users or groups allowed to read the member list of this group"
msgstr "이 그룹의 구성원 목록을 읽을 수 있는 사용자 또는 그룹"

#: management/groups/supann/class_supannGroup.inc:53
msgid "Admins"
msgstr "관리자"

#: management/groups/supann/class_supannGroup.inc:53
msgid "Users or groups allowed to edit this group"
msgstr "이 그룹을 편집 할 수 있는 사용자 또는 그룹"

#: management/groups/supann/class_supannGroup.inc:58
#: personal/supann/class_supannAccount.inc:72
msgid "Ref ids"
msgstr "참조 ID"

#: management/groups/supann/class_supannGroup.inc:58
#: personal/supann/class_supannAccount.inc:72
msgid "supannRefId - IDs/links for this user on other systems"
msgstr "supannRefId - 다른 시스템에서 이 사용자에 대한 ID / 링크"

#: management/supannStructures/class_etablissement.inc:33
#: personal/supann/class_SupannEtuInscriptionAttribute.inc:32
#: personal/supann/class_supannAccount.inc:218
#: personal/supann/class_supannAccount.inc:418
msgid "Establishment"
msgstr "설립"

#: management/supannStructures/class_etablissement.inc:34
msgid "SupAnn Establishment Settings"
msgstr "SupAnn 설립 설정"

#: management/supannStructures/class_etablissement.inc:38
msgid "SupAnn Establishment"
msgstr "SupAnn 설립"

#: management/supannStructures/class_etablissement.inc:55
msgid "Properties"
msgstr "설정"

#: management/supannStructures/class_etablissement.inc:58
msgid "Root establishment"
msgstr "Root 설립"

#: management/supannStructures/class_etablissement.inc:58
msgid "Set this establishment as the root one"
msgstr "이 시설을 root로 설정"

#: management/supannStructures/class_etablissement.inc:62
#: management/supannStructures/class_entite.inc:51
msgid "Name"
msgstr "명칭"

#: management/supannStructures/class_etablissement.inc:62
msgid "The name to write in the o attribute for this establishment"
msgstr "이 시설의 o 속성에 쓸 이름"

#: management/supannStructures/class_etablissement.inc:66
#: management/supannStructures/class_entite.inc:55
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: management/supannStructures/class_etablissement.inc:66
msgid "A short description of this establishment"
msgstr "이 시설에 대한 간단한 설명"

#: management/supannStructures/class_etablissement.inc:72
#: management/supannStructures/class_etablissement.inc:83
msgid "Location"
msgstr "위치"

#: management/supannStructures/class_etablissement.inc:75
#: management/supannStructures/class_entite.inc:64
msgid "Telephone"
msgstr "전화"

#: management/supannStructures/class_etablissement.inc:75
msgid "Phone number of this establishment"
msgstr "이 시설의 전화 번호"

#: management/supannStructures/class_etablissement.inc:79
#: management/supannStructures/class_entite.inc:68
msgid "Fax"
msgstr "팩스"

#: management/supannStructures/class_etablissement.inc:79
msgid "Fax number of this establishment"
msgstr "이 시설의 팩스 번호"

#: management/supannStructures/class_etablissement.inc:83
msgid "Usually the city where this establishment is"
msgstr "보통 이 시설이 있는 도시"

#: management/supannStructures/class_etablissement.inc:87
#: personal/supann/class_supannAccount.inc:162
msgid "Address"
msgstr "주소"

#: management/supannStructures/class_etablissement.inc:87
msgid "The postal address of this establishment"
msgstr "이 시설의 우편 주소"

#: management/supannStructures/class_etablissement.inc:93
msgid "SupAnn properties"
msgstr "SUPANN 속성"

#: management/supannStructures/class_etablissement.inc:97
msgid "Establishment code"
msgstr "시설 코드"

#: management/supannStructures/class_etablissement.inc:97
msgid "The code of this establishment (must have a prefix between {})"
msgstr "이 시설의 코드 ({} 사이에 접두사가 있어야 함)"

#: management/supannStructures/class_etablissement.inc:103
msgid "Establishment type"
msgstr "시설 유형"

#: management/supannStructures/class_etablissement.inc:103
msgid "The SupAnn type that best fits this Establishment"
msgstr "이 시설에 가장 잘 맞는 SupAnn 유형"

#: management/supannStructures/class_etablissement.inc:107
msgid "SupAnn code"
msgstr "SupAnn 코드"

#: management/supannStructures/class_etablissement.inc:107
msgid "The SupAnn code for this establishment"
msgstr "이 시설의 SupAnn 코드"

#: management/supannStructures/class_etablissement.inc:113
#: management/supannStructures/class_entite.inc:91
msgid "Parent entities"
msgstr "부모 엔터티"

#: management/supannStructures/class_etablissement.inc:113
#: management/supannStructures/class_entite.inc:91
msgid "The parent entities of this entity"
msgstr "이 엔티티의 상위 엔티티"

#: management/supannStructures/class_etablissement.inc:119
#: management/supannStructures/class_entite.inc:97
msgid "Reference IDs"
msgstr "참조 ID"

#: management/supannStructures/class_etablissement.inc:119
#: management/supannStructures/class_entite.inc:97
msgid "supannRefId - IDs/links for this entity on other systems"
msgstr "supannRefId - 다른 시스템에서 이 엔티티에 대한 ID / 링크"

#: management/supannStructures/class_etablissement.inc:127
msgid "Legal name"
msgstr "법적 이름"

#: management/supannStructures/class_etablissement.inc:127
msgid "The legal name of this establishment"
msgstr "이 시설의 법적 이름"

#: management/supannStructures/class_etablissement.inc:131
msgid "Home page URI"
msgstr "홈페이지 URI"

#: management/supannStructures/class_etablissement.inc:131
msgid "The URI of this establishment website home page"
msgstr "이 시설 웹사이트 홈페이지의 URI"

#: management/supannStructures/class_etablissement.inc:135
msgid "Institution URI"
msgstr "기관 URI"

#: management/supannStructures/class_etablissement.inc:135
msgid "The URI of this establishment institution website"
msgstr "이 설립 기관 웹사이트의 URI"

#: management/supannStructures/class_etablissement.inc:139
msgid "White pages URI"
msgstr "화이트 페이지 URI"

#: management/supannStructures/class_etablissement.inc:139
msgid "The URI of this establishment white pages"
msgstr "이 시설 화이트 페이지의 URI"

#: management/supannStructures/class_supannStructuresManagement.inc:38
msgid "SupAnn structures"
msgstr ""

#: management/supannStructures/class_supannStructuresManagement.inc:39
msgid "SupAnn structures management"
msgstr "Supann 구조 관리"

#: management/supannStructures/class_supann.inc:54
#, php-format
msgid "Cannot read file: \"%s\""
msgstr "파일을 읽을 수 없습니다 : '%s'"

#: management/supannStructures/class_entite.inc:27
#: management/supannStructures/class_entite.inc:48
#: personal/supann/class_supannAccount.inc:308
#: personal/supann/class_supannAccount.inc:424
msgid "Entity"
msgstr "엔티티"

#: management/supannStructures/class_entite.inc:28
msgid "SupAnn Entity Settings"
msgstr "SupAnn 엔티티 설정"

#: management/supannStructures/class_entite.inc:31
msgid "SupAnn Entity"
msgstr "SupAnn 엔티티"

#: management/supannStructures/class_entite.inc:51
msgid "The name to write in the ou attribute for this entity"
msgstr "이 엔티티의 ou 속성에 쓸 이름"

#: management/supannStructures/class_entite.inc:55
msgid "Short description of this entity"
msgstr "이 엔티티에 대한 간단한 설명"

#: management/supannStructures/class_entite.inc:61
msgid "Administrative information"
msgstr "관리적인 정보"

#: management/supannStructures/class_entite.inc:64
msgid "Phone number of this entity"
msgstr "이 엔티티의 전화 번호"

#: management/supannStructures/class_entite.inc:68
msgid "Fax number of this entity"
msgstr "이 엔티티의 팩스 번호"

#: management/supannStructures/class_entite.inc:72
msgid "Postal address"
msgstr "우편 주소"

#: management/supannStructures/class_entite.inc:72
msgid "Postal address of this entity"
msgstr "이 엔티티의 우편 주소"

#: management/supannStructures/class_entite.inc:78
msgid "SupAnn information"
msgstr "SupAnn 정보"

#: management/supannStructures/class_entite.inc:81
#: personal/supann/class_supannAccount.inc:304
msgid "Entity type"
msgstr "엔터티 유형"

#: management/supannStructures/class_entite.inc:81
msgid "The SupAnn type that best fits this entity"
msgstr "이 시설에 가장 잘 맞는 SupAnn 유형"

#: management/supannStructures/class_entite.inc:85
msgid "Entity code"
msgstr "엔티티 코드"

#: management/supannStructures/class_entite.inc:85
msgid "The SupAnn code of this entity"
msgstr "이 엔티티의 SupAnn 코드"

#: personal/supann/class_supannFC.inc:34
msgid "France Connect identity"
msgstr ""

#: personal/supann/class_supannFC.inc:50
msgid "Civil status"
msgstr ""

#: personal/supann/class_supannFC.inc:53
msgid "Birth name"
msgstr ""

#: personal/supann/class_supannFC.inc:53
msgid "Last name from birth"
msgstr ""

#: personal/supann/class_supannFC.inc:57
msgid "First names"
msgstr ""

#: personal/supann/class_supannFC.inc:57
msgid "Space separated first names"
msgstr ""

#: personal/supann/class_supannFC.inc:61
msgid "Date of birth"
msgstr "생년월일"

#: personal/supann/class_supannFC.inc:68
msgid "Gender"
msgstr "성별"

#: personal/supann/class_supannFC.inc:70
msgid "Other"
msgstr ""

#: personal/supann/class_supannFC.inc:70
msgid "Female"
msgstr ""

#: personal/supann/class_supannFC.inc:70
msgid "Male"
msgstr ""

#: personal/supann/class_supannFC.inc:73
msgid "Country of birth"
msgstr ""

#: personal/supann/class_supannFC.inc:73
msgid "INSEE code of country of birth"
msgstr ""

#: personal/supann/class_supannFC.inc:81
msgid "City of birth"
msgstr ""

#: personal/supann/class_supannFC.inc:81
msgid "INSEE code of city of birth, if in France"
msgstr ""

#: personal/supann/class_supannFC.inc:91
msgid "OpenID Connect"
msgstr ""

#: personal/supann/class_supannFC.inc:95
msgid "Subject"
msgstr "제목"

#: personal/supann/class_supannFC.inc:95
msgid "Subject from OpenID Connect standard in the France Connect system"
msgstr ""

#: personal/supann/class_SupannCursusAnneeAttribute.inc:36
msgid "Licence"
msgstr "라이선스"

#: personal/supann/class_SupannCursusAnneeAttribute.inc:36
msgid "Master"
msgstr "마스터"

#: personal/supann/class_SupannCursusAnneeAttribute.inc:36
msgid "Ph.D."
msgstr "박사"

#: personal/supann/class_SupannCursusAnneeAttribute.inc:36
msgid "Another class of degree"
msgstr ""
"다른 등급의 학위\n"
" "

#: personal/supann/class_SupannCursusAnneeAttribute.inc:36
msgid "Post-graduate year"
msgstr ""

#: personal/supann/class_SupannCursusAnneeAttribute.inc:39
msgid "1st year"
msgstr "1 년차"

#: personal/supann/class_SupannCursusAnneeAttribute.inc:39
msgid "2nd year"
msgstr "2 년차"

#: personal/supann/class_SupannCursusAnneeAttribute.inc:39
msgid "3rd year"
msgstr "3 년차"

#: personal/supann/class_SupannCursusAnneeAttribute.inc:40
msgid "4th year"
msgstr "4 년차"

#: personal/supann/class_SupannCursusAnneeAttribute.inc:40
msgid "5th year"
msgstr "5 년차"

#: personal/supann/class_SupannCursusAnneeAttribute.inc:40
msgid "6th year"
msgstr "6년차"

#: personal/supann/class_SupannCursusAnneeAttribute.inc:41
msgid "7th year"
msgstr "7 년차"

#: personal/supann/class_SupannCursusAnneeAttribute.inc:41
msgid "8th year"
msgstr "8 년차"

#: personal/supann/class_SupannCursusAnneeAttribute.inc:41
msgid "9th year"
msgstr "9 년차"

#: personal/supann/class_SupannEtuInscriptionAttribute.inc:32
msgid ""
"supannEtablissement - Etablissement in which this registration was done"
msgstr ""

#: personal/supann/class_SupannEtuInscriptionAttribute.inc:36
#: personal/supann/class_supannAccount.inc:419
msgid "Year"
msgstr "해"

#: personal/supann/class_SupannEtuInscriptionAttribute.inc:36
msgid "supannEtuAnneeInscription - The year this registration will begin"
msgstr ""

#: personal/supann/class_SupannEtuInscriptionAttribute.inc:41
#: personal/supann/class_supannAccount.inc:420
msgid "Registration type"
msgstr ""

#: personal/supann/class_SupannEtuInscriptionAttribute.inc:41
msgid "supannEtuRegimeInscription - The type of this registration"
msgstr ""

#: personal/supann/class_SupannEtuInscriptionAttribute.inc:45
msgid "Disciplinary Sector"
msgstr "징계 분야"

#: personal/supann/class_SupannEtuInscriptionAttribute.inc:45
msgid "supannEtuSecteurDisciplinaire - Disciplinary sector education diploma"
msgstr "supannEtuSecteurDisciplinaire - 징계 분야 교육 디플로마"

#: personal/supann/class_SupannEtuInscriptionAttribute.inc:49
#: personal/supann/class_supannAccount.inc:422
msgid "Diploma type"
msgstr "디플로마 유형"

#: personal/supann/class_SupannEtuInscriptionAttribute.inc:49
msgid "supannEtuTypeDiplome - Type of diploma"
msgstr "supannEtuTypeDiplome - 디플로마 유형"

#: personal/supann/class_SupannEtuInscriptionAttribute.inc:53
msgid "Curriculum year "
msgstr "커리큘럼 년도"

#: personal/supann/class_SupannEtuInscriptionAttribute.inc:53
msgid ""
"supannEtuCursusAnnee - Type of curriculum (L, M, D or X, ...) and the year "
"in the diploma."
msgstr ""

#: personal/supann/class_SupannEtuInscriptionAttribute.inc:57
msgid "Entity assignment"
msgstr "엔터티 할당"

#: personal/supann/class_SupannEtuInscriptionAttribute.inc:57
msgid "supannEntiteAffectation - To wich entities does this user belong to"
msgstr ""

#: personal/supann/class_SupannEtuInscriptionAttribute.inc:61
#: personal/supann/class_supannAccount.inc:425
msgid "Diploma"
msgstr "Diploma"

#: personal/supann/class_SupannEtuInscriptionAttribute.inc:61
msgid "supannEtuDiplome - Diploma prepared by the student"
msgstr "supannEtuDiplome - 학생이 준비한 졸업장"

#: personal/supann/class_SupannEtuInscriptionAttribute.inc:65
#: personal/supann/class_supannAccount.inc:426
msgid "Step"
msgstr "단계"

#: personal/supann/class_SupannEtuInscriptionAttribute.inc:65
msgid ""
"supannEtuEtape - Step can be considered a split (semester, year, etc.) in "
"time of education leading to a diploma"
msgstr "supannEtuEtape - 단계는 졸업장으로 이어지는 교육 시간의 분할 (학기, 연도 등)로 간주 될 수 있습니다"

#: personal/supann/class_SupannEtuInscriptionAttribute.inc:69
msgid "educational element"
msgstr "교육 요소"

#: personal/supann/class_SupannEtuInscriptionAttribute.inc:69
msgid ""
"supannEtuElementPedagogique - Generic description of the content of "
"education with a high level of granularity"
msgstr "supannEtuElementPedagogique - 세분화 수준이 높은 교육 내용에 대한 일반적인 설명"

#: personal/supann/class_supannAccount.inc:33
msgid "SupAnn information management plugin"
msgstr "SupAnn 정보 관리 플러그인"

#: personal/supann/class_supannAccount.inc:51
msgid "Identity"
msgstr "신원"

#: personal/supann/class_supannAccount.inc:54
msgid "Civilite"
msgstr "호칭"

#: personal/supann/class_supannAccount.inc:54
msgid "supannCivilite - Civility for this person"
msgstr "supannCivilite - 이 사람에 대한 호칭"

#: personal/supann/class_supannAccount.inc:59
msgid "Alias login"
msgstr "별칭 로그인"

#: personal/supann/class_supannAccount.inc:59
msgid "supannAliasLogin - An alias for the login of this user"
msgstr "supannAliasLogin - 이 사용자의 로그인 별칭"

#: personal/supann/class_supannAccount.inc:63
msgid "eduPersonPrincipalName"
msgstr "eduPersonPrincipalName"

#: personal/supann/class_supannAccount.inc:63
msgid ""
"eduPersonPrincipalName - A name that looks like <id>@<domain> which is "
"unique for this domain, and has not be assigned to anyone else recently"
msgstr ""

#: personal/supann/class_supannAccount.inc:67
msgid "Nickname"
msgstr "닉네임"

#: personal/supann/class_supannAccount.inc:67
msgid "eduPersonNickname - Can contain a nickname for this user"
msgstr ""

#: personal/supann/class_supannAccount.inc:81
msgid "ORCID identifiers"
msgstr ""

#: personal/supann/class_supannAccount.inc:81
msgid ""
"eduPersonOrcid - ORCID researcher identifiers belonging to the principal"
msgstr ""

#: personal/supann/class_supannAccount.inc:92
msgid "Contact"
msgstr "연락처"

#: personal/supann/class_supannAccount.inc:96
msgid "Other phone numbers"
msgstr "다른 전화 번호"

#: personal/supann/class_supannAccount.inc:96
msgid "supannAutreTelephone - Other phone numbers for this user"
msgstr "supannAutreTelephone - 이 사용자의 다른 전화 번호"

#: personal/supann/class_supannAccount.inc:102
msgid "supannTelephonePrive - Private phone numbers for this user"
msgstr ""

#: personal/supann/class_supannAccount.inc:106
msgid "Phone number type"
msgstr ""

#: personal/supann/class_supannAccount.inc:110
msgid "Phone number"
msgstr "전화 번호"

#: personal/supann/class_supannAccount.inc:117
msgid "Private phone numbers"
msgstr ""

#: personal/supann/class_supannAccount.inc:122
msgid "Other email addresses"
msgstr ""

#: personal/supann/class_supannAccount.inc:122
msgid ""
"supannAutreMail - Other email addresses for this user. Each must be unique"
msgstr ""

#: personal/supann/class_supannAccount.inc:128
msgid "Personal email addresses"
msgstr ""

#: personal/supann/class_supannAccount.inc:128
msgid "supannMailPerso - Personal email addresses for this user"
msgstr ""

#: personal/supann/class_supannAccount.inc:134
msgid "supannMailPrive - Private email addresses for this user"
msgstr ""

#: personal/supann/class_supannAccount.inc:138
msgid "Email address type"
msgstr ""

#: personal/supann/class_supannAccount.inc:142
msgid "Email address"
msgstr "메일 주소"

#: personal/supann/class_supannAccount.inc:149
msgid "Private email addresses"
msgstr ""

#: personal/supann/class_supannAccount.inc:154
msgid "supannAdressePostalePrivee - Private addresses for this user"
msgstr ""

#: personal/supann/class_supannAccount.inc:158
msgid "Address type"
msgstr ""

#: personal/supann/class_supannAccount.inc:169
msgid "Private addresses"
msgstr ""

#: personal/supann/class_supannAccount.inc:173
msgid "Red list"
msgstr ""

#: personal/supann/class_supannAccount.inc:173
msgid "supannListeRouge - Should this person be on the red list"
msgstr "supannListeRouge - 이 사람은 적색 목록에 있어야 합니다"

#: personal/supann/class_supannAccount.inc:177
msgid "Forward messages to"
msgstr "메세지 전달"

#: personal/supann/class_supannAccount.inc:177
msgid "Addresses to which messages should be forwarded"
msgstr "메세지가 전달될 주소"

#: personal/supann/class_supannAccount.inc:183
msgid "Assignment"
msgstr ""

#: personal/supann/class_supannAccount.inc:186
msgid "Primary assignment"
msgstr ""

#: personal/supann/class_supannAccount.inc:186
msgid "supannEntiteAffectationPrincipale - Main assignment of the person"
msgstr "supannEntiteAffectationPrincipale - 사람의 주요 임무"

#: personal/supann/class_supannAccount.inc:191
msgid "Assignments"
msgstr ""

#: personal/supann/class_supannAccount.inc:191
#: personal/supann/class_supannAccount.inc:308
msgid ""
"supannEntiteAffectation - Represents assignments of the person in an "
"institution, a component, service, etc."
msgstr ""

#: personal/supann/class_supannAccount.inc:197
msgid "Entity types"
msgstr ""

#: personal/supann/class_supannAccount.inc:197
msgid ""
"supannTypeEntiteAffectation - Types of the entities this person is assigned "
"to"
msgstr ""

#: personal/supann/class_supannAccount.inc:204
msgid "Affiliation"
msgstr "Affiliation"

#: personal/supann/class_supannAccount.inc:207
msgid "Primary affiliation"
msgstr "기본 제휴"

#: personal/supann/class_supannAccount.inc:207
msgid "eduPersonPrimaryAffiliation - Main status of the person"
msgstr "eduPersonPrimaryAffiliation - 개인의 기본 상태"

#: personal/supann/class_supannAccount.inc:212
msgid "Affiliations"
msgstr "Affiliations"

#: personal/supann/class_supannAccount.inc:212
msgid ""
"eduPersonAffiliation - Status of the person: student, BIATOSS, teacher, "
"contract, retired, hosted staff (CNRS, INSERM, etc.), a former student, etc."
msgstr ""

#: personal/supann/class_supannAccount.inc:218
msgid ""
"supannEtablissement - Institution or unit of administrative attachment of "
"the person"
msgstr ""

#: personal/supann/class_supannAccount.inc:223
msgid "Parrain"
msgstr ""

#: personal/supann/class_supannAccount.inc:223
msgid "supannParrainDN - Person or structure responsible for this user"
msgstr ""

#: personal/supann/class_supannAccount.inc:230
msgid "Student profile"
msgstr "학생 프로필"

#: personal/supann/class_supannAccount.inc:233
msgid "INE code"
msgstr "INE 코드"

#: personal/supann/class_supannAccount.inc:233
msgid "supannCodeINE - INE code of this student"
msgstr "supannCodeINE - 이 학생의 INE 코드"

#: personal/supann/class_supannAccount.inc:237
msgid "Student ID"
msgstr "학생 아이디"

#: personal/supann/class_supannAccount.inc:237
msgid "supannEtuId - Scolarity id"
msgstr "supannEtuId - 장학생 ID"

#: personal/supann/class_supannAccount.inc:243
msgid "Student registrations"
msgstr ""

#: personal/supann/class_supannAccount.inc:258
msgid "supannEtuInscription - Registrations for this student"
msgstr ""

#: personal/supann/class_supannAccount.inc:270
msgid "Personal profile"
msgstr "개인 프로필"

#: personal/supann/class_supannAccount.inc:273
msgid "Personal ID"
msgstr "개인 ID"

#: personal/supann/class_supannAccount.inc:273
msgid "supannEmpId - Employee identifier"
msgstr "supannEmpId - 직원 식별자"

#: personal/supann/class_supannAccount.inc:277
msgid "Personal corps"
msgstr "개인 단쳋"

#: personal/supann/class_supannAccount.inc:277
msgid "supannEmpCorps"
msgstr "supannEmpCorps"

#: personal/supann/class_supannAccount.inc:282
msgid "Activity"
msgstr "Activity"

#: personal/supann/class_supannAccount.inc:282
msgid "supannActivite - Category of profession"
msgstr ""

#: personal/supann/class_supannAccount.inc:289
msgid "Roles"
msgstr "역할"

#: personal/supann/class_supannAccount.inc:296
msgid "supannRoleEntite"
msgstr "supannRoleEntite"

#: personal/supann/class_supannAccount.inc:300
msgid "Generic role"
msgstr "일반적인 역할"

#: personal/supann/class_supannAccount.inc:300
msgid "supannRoleGenerique - Generic role of the person in the facility"
msgstr ""

#: personal/supann/class_supannAccount.inc:304
msgid "supannTypeEntiteAffectation - type of the assigned entity"
msgstr ""

#: personal/supann/class_supannAccount.inc:330
msgid "supannConsentement - user consent on the usage of his information"
msgstr ""

#: personal/supann/class_supannAccount.inc:421
msgid "Sector"
msgstr ""

#: personal/supann/class_supannAccount.inc:423
msgid "Curriculum"
msgstr ""

#: personal/supann/class_supannAccount.inc:427
msgid "Element"
msgstr ""

#: personal/supann/class_supannAccount.inc:434
#: personal/supann/class_supannAccount.inc:470
msgid "Personal"
msgstr "개인"

#: personal/supann/class_supannAccount.inc:435
#: personal/supann/class_supannAccount.inc:471
msgid "Legal representative"
msgstr ""

#: personal/supann/class_supannAccount.inc:436
#: personal/supann/class_supannAccount.inc:472
msgid "Professional"
msgstr ""

#: personal/supann/class_supannAccount.inc:437
msgid "Emergency"
msgstr ""

#: personal/supann/class_supannAccount.inc:438
#: personal/supann/class_supannAccount.inc:473
msgid "Temporary"
msgstr ""

#: personal/supann/class_supannAccount.inc:451
msgid "Personal mobile"
msgstr ""

#: personal/supann/class_supannAccount.inc:452
msgid "Personal landline"
msgstr ""

#: personal/supann/class_supannAccount.inc:453
msgid "Legal guardian mobile"
msgstr ""

#: personal/supann/class_supannAccount.inc:454
msgid "Legal guardian landline"
msgstr ""

#: personal/supann/class_supannAccount.inc:455
msgid "Professional mobile"
msgstr ""

#: personal/supann/class_supannAccount.inc:456
msgid "Professional landline"
msgstr ""

#: personal/supann/class_supannAccount.inc:457
msgid "Emergency phone"
msgstr ""

#: personal/supann/class_supannAccount.inc:573
msgid ""
"\"member\" and \"affiliate\" values are incompatible for "
"eduPersonAffiliation. Please remove one of them."
msgstr "\"member\"및 \"affiliate\"값은 eduPersonAffiliation과 호환되지 않습니다. 그중 하나를 제거하십시오."

#: personal/supann/class_supannAccount.inc:584
msgid "The value \""
msgstr ""

#: personal/supann/class_SupannPrefixedSelectAttribute.inc:56
msgid "None"
msgstr "없음"

#: personal/supann/class_supannCMS.inc:34
msgid "SupAnn CMS management"
msgstr ""

#: personal/supann/class_supannCMS.inc:50
#: personal/supann/class_supannCMS.inc:60
msgid "Cards"
msgstr ""

#: personal/supann/class_supannCMS.inc:60
msgid "SupAnn CMS Affectation"
msgstr ""

#: personal/supann/class_supannCMS.inc:72
#: personal/supann/class_supannCMS.inc:79
msgid "Applications"
msgstr "어플리케이션"

#: personal/supann/class_supannCMS.inc:79
msgid "SupAnn CMS Application Affectation"
msgstr ""

#: personal/supann/class_supannCMS.inc:104
#: personal/supann/class_SupannCMSAffectationAttribute.inc:49
msgid "Format"
msgstr ""

#: personal/supann/class_supannCMS.inc:105
#: personal/supann/class_supannCMS.inc:116
#: personal/supann/class_SupannCMSAffectationAttribute.inc:54
#: personal/supann/class_SupannCMSAppAffectationAttribute.inc:52
msgid "Id"
msgstr "아이디"

#: personal/supann/class_supannCMS.inc:106
#: personal/supann/class_supannCMS.inc:117
#: personal/supann/class_SupannCMSAffectationAttribute.inc:58
#: personal/supann/class_SupannCMSAppAffectationAttribute.inc:56
msgid "Valid"
msgstr ""

#: personal/supann/class_supannCMS.inc:107
#: personal/supann/class_supannCMS.inc:114
#: personal/supann/class_SupannCMSAffectationAttribute.inc:64
#: personal/supann/class_SupannCMSAppAffectationAttribute.inc:42
msgid "Source"
msgstr "소스"

#: personal/supann/class_SupannCMSAffectationAttribute.inc:44
#: personal/supann/class_SupannCMSAppAffectationAttribute.inc:37
msgid "supannCMSType - Card type"
msgstr ""

#: personal/supann/class_SupannCMSAffectationAttribute.inc:49
msgid "Card format"
msgstr ""

#: personal/supann/class_SupannCMSAffectationAttribute.inc:54
msgid "Card id"
msgstr ""

#: personal/supann/class_SupannCMSAffectationAttribute.inc:58
msgid "Card validity"
msgstr ""

#: personal/supann/class_SupannCMSAffectationAttribute.inc:64
msgid "Card managing system and establishment"
msgstr ""

#: personal/supann/class_SupannCMSAffectationAttribute.inc:69
#: personal/supann/class_SupannCMSAppAffectationAttribute.inc:62
msgid "End of validity date, if any"
msgstr ""

#: personal/supann/class_SupannCMSAppAffectationAttribute.inc:42
msgid "Card management system and establishment"
msgstr ""

#: personal/supann/class_SupannCMSAppAffectationAttribute.inc:47
msgid "Application domain"
msgstr ""

#: personal/supann/class_SupannCMSAppAffectationAttribute.inc:52
msgid "Application id"
msgstr ""

#: personal/supann/class_SupannCMSAppAffectationAttribute.inc:56
msgid "Application validity"
msgstr ""

#: personal/supann/class_supannAccountStatus.inc:36
msgid "SupAnn status management"
msgstr ""

#: personal/supann/class_supannAccountStatus.inc:60
msgid "State of the account and associated resources"
msgstr ""

#: personal/supann/class_supannAccountStatus.inc:64
msgid "Which resource this state concerns"
msgstr ""

#: personal/supann/class_supannAccountStatus.inc:67
#: personal/supann/class_supannAccountStatus.inc:116
msgid "Account"
msgstr "계정"

#: personal/supann/class_supannAccountStatus.inc:67
#: personal/supann/class_supannAccountStatus.inc:116
msgid "Mail"
msgstr "메일"

#: personal/supann/class_supannAccountStatus.inc:70
msgid "Active status"
msgstr ""

#: personal/supann/class_supannAccountStatus.inc:81
msgid "Start date"
msgstr "시작일자"

#: personal/supann/class_supannAccountStatus.inc:81
msgid "Date this status started"
msgstr ""

#: personal/supann/class_supannAccountStatus.inc:87
msgid "Date this status will end"
msgstr ""

#: personal/supann/class_supannAccountStatus.inc:132
msgid "Begin"
msgstr ""

#: personal/supann/class_supannAccountStatus.inc:133
msgid "End"
msgstr ""

#: personal/supann/class_supannAccountStatus.inc:191
#, php-format
msgid "Resource \"%s\" is present more than once in supannRessourceEtatDate"
msgstr ""

#: personal/supann/class_supannAccountStatus.inc:268
msgid "Anticipated"
msgstr ""

#: personal/supann/class_supannAccountStatus.inc:270
msgid "Extension"
msgstr ""

#: personal/supann/class_supannAccountStatus.inc:273
msgid "Pre-created"
msgstr ""

#: personal/supann/class_supannAccountStatus.inc:274
msgid "Created"
msgstr ""

#: personal/supann/class_supannAccountStatus.inc:275
msgid "Expired"
msgstr ""

#: personal/supann/class_supannAccountStatus.inc:277
msgid "Data deletion"
msgstr ""

#: personal/supann/class_supannAccountStatus.inc:278
msgid "Account deletion"
msgstr ""

#: personal/supann/class_supannAccountStatus.inc:281
msgid "Locked"
msgstr ""

#: personal/supann/class_supannAccountStatus.inc:282
msgid "Administrative lock"
msgstr ""

#: personal/supann/class_supannAccountStatus.inc:283
msgid "Technical lock"
msgstr ""
